有冇人答到我，小學英文學寫潦草為乜？

而家小學高年級有冇規定D 靚仔英文要寫潦草？？
個時五六年班一定要寫潦草，但去到中學又全部變返寫正寫。
出黎做野，都唔見有人寫潦草 。

睇明人地寫咩

大把醫生、律師、輪機長潦草

因為要識睇人寫
唔寫無事
萬一人地寫你咪睇得明囉

寫得潦同寫潦草係兩樣野。
寫潦草又唔覺快左，個 "S" 正寫易好多。

屌你老母死翻中蟈啦m

學𣐀都係冇教簡體，但未又係睇得明 。咁同樣道理，做乜鳩要D學生去學潦草 ？

英文寫潦草好講連貫性，中文唔同，係方塊字，所以就算點連筆法都可以經上文下理估返隻字。同埋中文簡化字仍然保留咗原字嘅讀音/意，所以直睇隻字都估到。

但係英文字嘅潦草啲英文字母可以變型得好厲害，s字可以由一條蛇仔變成一個三角形，個寫法唔同哂。如果無教過嘅話啲人係唔知你寫乜。

唔識睇唔識寫 小學英文堂教寫當畫畫

咁都係教26 個字母，大階，小階 加埋都係52 個。咁做乜要我寫兩年 ？寫copy book 真係好撚悶

其實native都唔會咁寫字

藝術 同 歷史角度切入，未必係實用角度

有啲英文唔記得點串可以潦過扮潦草

會考個時都有用呢一招.

我用口水

屌寫到手痛